[
    {
        "id": 1695,
        "question": "Otobüs, tren gibi ulaşım araçlarında para yerine geçen sürekliliği olan bilet veya kart",
        "letter": "A",
        "answer": "Abonman"
    },
    {
        "id": 1344,
        "question": "İhtiyarlık yüzünden sağlıklı düşünememe durumuna gelme",
        "letter": "B",
        "answer": "Bunama, bunamak, bunaklık, bunak olma, bunak olmak"
    },
    {
        "id": 1652,
        "question": "Kanat, taraf, kısım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cenah"
    },
    {
        "id": 100,
        "question": "Gayret, herhangi bir işi yapmak için harcanan güç ",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çaba, çabalamak"
    },
    {
        "id": 1891,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİ “TATİL” SÖZÜNÜN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "D",
        "answer": "Dinlence"
    },
    {
        "id": 1949,
        "question": "İNSAN GELİŞİMİ İÇİN GEREKLİ BİLGİ VE BECERİYİ KAZANDIRAN, KİŞİLİĞİ GELİŞTİREN HER TÜR ETKİNLİK",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğitim"
    },
    {
        "id": 225,
        "question": "Ancak, ama, lakin",
        "letter": "F",
        "answer": "fakat"
    },
    {
        "id": 1429,
        "question": "Toprak altına gömülerek saklanmış para veya değerli şeyler, define",
        "letter": "G",
        "answer": "Gömü"
    },
    {
        "id": 591,
        "question": "Merkezi vücut sıcaklığının 35°C altına düşmesi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipotermi"
    },
    {
        "id": 1555,
        "question": "Bir şeyi belirtecek biçimde hareket etmek, belirleyici şekilde vurgulamak",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşaretleme, işaretlemek"
    },
    {
        "id": 1939,
        "question": "Küp şekere göre daha büyük boyutta özellikle Erzurum yöresine ait şeker türü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıtlama, Kıtlama Şeker"
    },
    {
        "id": 615,
        "question": "Sınıfsız, ayaktakımı, paçavra, sefil",
        "letter": "L",
        "answer": "Lümpen"
    },
    {
        "id": 1193,
        "question": "Genellikle çocukların kullandığı üflemeli ve klavyeli çalgı",
        "letter": "M",
        "answer": "Melodika"
    },
    {
        "id": 327,
        "question": "Haykırma, bağırma",
        "letter": "N",
        "answer": "nara, nara atma, nara atmak"
    },
    {
        "id": 1760,
        "question": "Beklenilen zaman gelinceye kadar zaman geçirmek",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyalanma, Oyalanmak"
    },
    {
        "id": 1536,
        "question": "Tatlı sularda yaşayan, kamçı biçimindeki uzantısı ile hareket eden mekik biçimindeki bir hücreli",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öglena"
    },
    {
        "id": 825,
        "question": "Futbolda topa kavisli ve yumuşak vuruş",
        "letter": "P",
        "answer": "Plase"
    },
    {
        "id": 677,
        "question": "Gözden geçirmek, düzeltmek, yenilemek",
        "letter": "R",
        "answer": "Revize, Revizyon, Rötuş, Rötuşlamak"
    },
    {
        "id": 1876,
        "question": "İKİ VEYA DAHA ÇOK ŞEY ARASINDA KONUM, BİÇİM VE BELİRLİ BİR EKSENE GÖRE ÖLÇÜ UYGUNLUĞU",
        "letter": "S",
        "answer": "Simetri"
    },
    {
        "id": 433,
        "question": "Art düşünce, hile",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şaibe, şike"
    },
    {
        "id": 440,
        "question": "Herhangi bir konuda verilen gizli bilgi",
        "letter": "T",
        "answer": "tüyo, tüyo verme, tüyo vermek"
    },
    {
        "id": 776,
        "question": "Yağmur Getirmeyen Fırtına",
        "letter": "U",
        "answer": "Urağan, uragan"
    },
    {
        "id": 457,
        "question": "Tanınma durumu, san, şöhret, şan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ün"
    },
    {
        "id": 471,
        "question": "Bir işi yerine getirmek için verilen söz",
        "letter": "V",
        "answer": "vaat"
    },
    {
        "id": 510,
        "question": "Sesin bir yere çarpıp geri dönmesiyle duyulan ikinci ses",
        "letter": "Y",
        "answer": "yankı"
    },
    {
        "id": 775,
        "question": "Kışın en şiddetli zamanı, karakış",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemheri, Zemheri vakti"
    }
]